美股認真討論區 MCLXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股廢老蟹貨區

出個靚火去瞓了 見到個倉就扯火

有冇巴打賭snap

Sofi有兩股

橫盤三
個個去晒訓

熔斷四
崩盤五

聽日清倉派集結

TTD升番咁多

依家仲有冇得送

暴大

今日係平穩嘅一日
瞓住數鎂

呢兩日爛果都幾好執石上落唔會超過1% 阿婆都識玩

miss左特價

無啦，變左imax

Sp左bb 當收息

話說gme仲有3位數

上星期五果啲先叫特價

想走

想賣晒sofi轉ib

你買咗？

羨慕

係啊，當睇戲

Sndl 0.57 入左1000
係咪應該放一半take profit

執石都唔錯

無咁多錢
你本大

通常咁炒上去都未咁快落返原價
睇返VW

數下數下
個倉原來成19隻嘢

不要提了

真 下星期應該仲有80-90

我仲有兩股未放

我都想

連升3日 酒呀

Sh good equality

今日又加5%

Bb

有無人睇過gsat
之前見有人介紹過

Amd77貨有5股

ARKG 100樓下貨比起我其他貨真係

ARKG大上大落

佢依家頂到10日過1蚊就應該唔會落返去

以前74蚊買過，之後頂唔順77蚊賣晒
然後12月無啦啦開車真係屌你契媽

我怕佢又黎增發

其實我覺得無乜所謂就係唔識個範野先叫吖木幫手，我好小倉位俾佢，D基因野由細吹到大都唔知得未，咪由佢浮浮下，如果卜中一隻得就真係revolution

我自己睇中左三文魚，升左60%

sndl 聽人講係兩個fund打交

見過之前你講但算數唔熟唔追記得好似有朋友叫我買乜野公司搞糖尿病科技，佢本身做放射，諗諗下都係算數咪搞

三月底之前暫時唔會增住

ARKG比ARKK更大風險

係咪sens

More

三文魚真係幾好，糧食供應問題解決到，又唔會影響大自然，好似研究緊其他食品

Kodk

但啊木個K次次一有新野就被人研究通透，然後一窩蜂衝入去我自己買得阿木都係想玩下自己唔識嘅野

石仔都不如

2月有利是收allin

可以buy the dip
周不時都有一個消息襟埋嚟跌幾成

留payme 送利是

tsm都酒

Panics buy 算

三文魚係邊隻股，係咪個技術抗凍等佢快大d?

做咩升熔

有冇咁高門檻
如果咁買半導體都要讀ee啦

點解連郡咁多人去摸兩手gme都損手爛腳我自己50貨開始炒起，日日一升到無momentum就放，完全唔睇數據，睇Reddit/discord黎炒可能大家都有賭仔癮，我係靠gme過飛巴線

醫生同工程師邊個值錢啲？

i mean 會有興趣睇多啲

66蚊入過 90蚊走曬

上星期暴跌完再極速反彈
但係今日個量太少 超唔過琴日
大家會唔會理呢D技術分析

半導體你唔識都可以有需求，生物科技大吉利是你唔係屋企人有病你會知道相關野？

其實kodak做乜
又biotech 又it

LM

KODK賭場又開？

那天人類回想起....

crispr 正常人唔係對bio有興趣都未必聽過/了解
但日常生活會多多少少聽過晶片/半導體
易啲接觸（？

咁係香港問題

多謝

增發果日講過鐵底冇人入

外國普遍都係醫生>工程

我就係個日入

增發價都係一蚊咁上下

Ys

我都係

但engine係外國的確難讀過香港好多
神科=/=賺錢 （係比神人讀）

剩係做疫苗邊間公司好同用咩方法，你都唔識啦

電子野係人都知nm 尼啲，易揀咁多

香港醫生難讀過外國

其實大麻股算唔算係拜登股

maxr 5分鐘圖 break out pattern

但我支持醫生要咁難讀

我覺得技術唔係最大問題
始終而家醫療走向evidence based
而家有mRNA vaccine 滅活疫苗都未收皮啦

人命猶關
又高壓
難讀都岩丫

插屎眼

原來你好依味

諗起之前大陸啲假三文魚

外國股票discord堆鬼都抽緊水

冇錯

幫啲靚女test

份高人工真係應得
成日覺得醫生真係好難做
唔係有心真係好難堅持
讀書又難又耐過人
到辛辛苦苦出到嚟做又壓力大

maxar 上啊

屌 岩岩發現今年炒到咁辛苦先同契媽平手 係咪應該直接買契媽算

點會冇

閪股們肯升未？屌你老豆

其實如果chest infection驗屎眼嚟做乜
我意思係根本技術就冇乜重要性
九成九投資者都唔會識

覺得2021成績唔會2020咁勁但never late, you're welcome

上左即熱第6

今年想入啲環保股
不過要落力搵吓

環保好難搞，基本上全部都同人類最大嘅問題相關，西sir搵到隻膠真係好勁

Futu單日上山頂再衝落山 痴撚線

繼續上就差唔多追到IBKR
但佢憑乜

回收電池應該有得搞
但係唔知有邊啲

研究過輪胎回收，結果麻麻唔賺錢，好多係靠政府津貼

IZEA option

izea ipoe

都係食電動車條水啫
話晒新興工業

唔關電動車事但總之麻麻

攞到明散緊水仲入真係傻仔

bb轉燈

啱啱出？閪冧

未入夠貨？

啲貨喺哂高位 日日高開低收 好快黎一棍勁既
利申 9up

未入番

10.5都唔入

落過10.5咩？

入左幾張snap末日call玩下

無權指

FT 見唔到有

盤前穿過11

支牛有

無入，盤前成日被fake

我都決定戒

咁快可以領養返BB?

諗緊現價入番場

一齊gel

ipoe = gg?
會唔會上30

納期轉埋燈

月月出糧

cpsh 真係幾正

elon papa

我TD有

Gelgel茶巴隻mark

即刻食棍

清晒倉

酒呀

熔

7.5 AUG 有點心動

破頂失敗

回返3-5日又是一條好漢

9估落返5ma先

都幾佩服自己d眼光同操作，買親乜都蝕，放親乜都棍上

下次放野通知聲

驚閪
標普仲綠

感覺會落返20ma

有冇人啱啱一齊買咗cpsh

唔撚會再penis sell
死都攬撚住

kodk again

一齊慢慢學吓sh
我都仲不斷dum緊春同tune緊自己個plan 但大原則真係買到好既股票就sh 唔好理太多波動

唔操作坐定對你可能最好

我而家都學緊坐吓，唔好眼紅第二d股，見第二邊升就放咗手頭上嘅靚股

交易前講句

真咩同11月頭少似喎

單日黎講落5ma應該有support

你手頭上有乜，我買哂佢

首先手頭上既要係靚股先

50 at 1.47 ea

To allow additional time for pre-launch checks, now targeting Friday, February 5 at 5:14 a.m. EST for launch of Starlink from LC-39A

薛巴到時又可以開post一齊睇

崩盤
盤後咁多重榜野earning 係咪準備食屎了？

最簡單入隻tsm就實冇死啦 呢隻都可以好似石仔咁柒吓柒吓輸石既話就真係幫你唔到

買堆GME

有無人渣緊ACB

今日有咩ER

看圖估股

Starlink 9成9都係成功
不過呢次特別在於一日內應該會有同時兩架獵鷹升空

果果

Futu?

冇

爛果

睇左falcon heavy return幾次

原來延左星期五

咁要去睇睇係同時2架都延去星期五，定分星期四同五兩日射

美國仲係星期三喎

Ching 你cap左聽日

falcon heavy既第二同三次都成功回收曬3支推進器
不過falcon heavy可能好快就會退役

柒左

Yes PayPal qcom

starship取代?

好奇 PayPal份ER

一來啦，二來spacex好少有需要用到falcon heavy咁勁既火箭去運野，宜家都已經係半退役狀態，自19年後都再未射過

而且falcon heavy當初整既目的唔係用黎搵錢，而係用黎show比政府同世界睇自己既能力，以取得日後更多既合約同合作而falcon heavy係呢方面做得很好

屌 原來已經差唔多成三年前

qcom 個snapdragon 888

amzn 穿頭破腳大陰燭加圓頂

當starship研發成功時，佢將成為世界上最低成本既火箭，獵鷹9號都有可能退役

GME完全彈唔起 宣布佢正式certify

Tsm又崩盤了

真係鬥唔過MOON
啲component 爆撚到咁

陰跌

RAP

之前你提一提 小注入左

果然係橫盤三跟住咪...

Nokia 明天ER

跳水

可以預備60鎂接番佢地

我mark 40

Qcom

BB幾時上返22蚊

今日贏既比Qcom輸番

石仔今日輸幾多

-60

諗住幾時放 大家頂唔順啦

pypl準備黎料

一年

琴晚應該一high就放咁我咪上番8200

照坐啦

Apps ath

好彩係小注賭

高通搞咩，半導體咁旺都交條咁差既數

回調來到
你仆直不須講

淡季

上次ER時已經講黎緊會放緩

每日最開心嘅事就係見到石仔準時5點9up

你一坐就日日跌 個市龍到咁ytd都負數

好似正緊

堅喎

再係咁真係收得皮

佢的確係收緊皮

俾tsm爬頭？

關tsm咩事
一個設計 一個代工

唔識，冇研究

石囝咁早起身一唔一齊食早餐

做緊工程 23歲 出現脫髮危機

TVB橋段

有冇咁誇呀

返邊間教會

都幾好彩，尋日入咗veri plug leu

石神有咩操作

都話石仔開始串=跌

一訓醒就見到spce

上星期penis sell咗 今朝又可以dum吓春

大市指標嚟

Cciv 大跌喎

能成為密友 大概⋯

10點訓教

日日洗頭都有一堆頭髮係手

輸咁多無錢食飯啦

番邊範工程

石仔如果你同門巴肯出來食飯我請又點話

CCIV

原來GME請左CTO
另外請多兩個executive level personnel
去幫手轉型

係咪即係場外deal左分左錢

今次真係SH到2046

Tsla今年可以升到幾多

我請你。

但如果供咗股應該出晒公告

QCOM都係

5日升左60幾% 跌下好正常既

石囝快出

SQ盤後232

Mech

睇下iherb先 個trend好似30歲會光

畫下圖姐
洗唔洗落手

要走好走啦呢隻西野

PYPL勁到

當初走咗PYPL入SQ真係on9

唔on9，黎緊sq er斷估都會好
死都唔放

CCIV咩事

即係保記？我都食緊

有咩推介

eth ath

連core成員

aapl盤後咩事？

ARKR

10000不是夢

BREAKING: Apple is close to finalizing a deal with Hyundai-Kia to manufacture an Apple branded autonomous electric vehicle at the Kia assembly plant in West Point, Georgia - sources

AGI仲入唔入好
爆升完唔敢搏

Apple car

呢度成人台呢架wo

比人fake news洗盤 勁on9

F 爆升美股巴仲有冇介紹？

今晚上唔上得切船

契媽R

呢度好多大戶都睇好，唔係唔抄功課下嘛

敢唔敢再溝

API 打錯

飲食業冇得輸

好開始

好快超越HSI

盤後減咗apple倉就爆升

10歲男童兩年前獲母贈10股GME 320美元沽出勁賺52倍

依個呀媽有眼光

邊隻升咁多

我屌你老母果果

一賣就爆
痴線

Same

擺明吸貨

AAPL 呢D真係買完坐到屎忽痛都唔好睇股價
同埋要慢慢加
有時就係有呢D wow 俾你睇吓

我屌你老母果果
好嬲

蘋果股價盤後漲幅擴大至近3%，據CNBC，蘋果接近與現代起亞達成協議，將在起亞位於佐治亞州的組裝廠生產一款蘋果品牌的自動駕駛電動汽車。
果果

琴晚已經有吹風同kia玩ev
盤後先升真係好撚鬼

有冇人玩sava

就係出晒新聞都唔升
我先死心盤後清果果倉
屌佢老味

梗係買leap call

業績前最高145
升唔番都無乜好討論

Btw tesla棍滅

又靠kodk令到個倉變綠

tsla真係好僟
每次大跳一兩日
就會回落
然後慢慢妹
妹到咁上下又會大跳

睇幾多？

Tsla

食屎啦Apple

搵雙目清呵返

好多day trader 係度搵食
可以一決高下

1%都叫爆

$500

廢老股1%已經係暴升

AAPL

石仔又有推介：白銀Put

Apps上星期57蚊放宜家73蚊追返 代表作呀真係

收到

吹下水咋

石仔呢幾日咁早嘅

輸錢輸到傻左了
20號買坐到4號都無升過

石仔開市訓收市醒,呢個係公認的

左手tesla 右手apple

hold到連郡開P啊石

佢前排升係因為e commerce
其實我覺得呢啲超市概念股麻麻地好炒
好似搵吓luxury概念個啲會好啲？

捱過呢關就直上9000石喇頂住

仆街 睇漏左MARK張圖

ok

我其實又真係兩個都有

茶巴當打股,唔知會升到去邊

sq同aapl盤後有消息？

算你誠實

BB睇黎跌完 準備入貨

咪又係apple car囉

SFT發生咩事

CCIV升唔升得返

睇嚟我真係冇運氣玩而啲股

SQ炒埋PayPal 個份

點睇TLRY

發覺每日瞓之前清倉既話 起身盤後再入返係最大收益
每次瞓左之後d股都會回

GME穿90

學石仔開市訓收市醒可以完美執行呢個方法

賴咩運氣 你依家係賭咩？
投機同賭都有個距離
你知唔知之前點解升 今日點解跌？

F琴日終於肯開車了

keep住每日盤後入盤前放就有賺

瞓前6% 瞓醒得返4%, 轉曬燈有乜消息

升咪覺得勁
跌咪覺得廢

QCOM咩事

冇消息

升左27%=無升

ER差

正常

Amzn 點解可以咁廢

隻野咁貴
邊個肯入場炒

BB真係妖股黎，前幾日一入就急跌，忍痛止蝕

明明正股，轉眼變成妖股

未升27%又點知佢勁又點會入貨

AAPL盤後

電車

smh

apple car新聞

我GME投機失敗
今個月原本贏40%輸哂仲要嘔返30%本返黎
呢個教訓好貴但係好有意義

gme同amc琴晚抽升唔跌,仲有排都未完
bb仲要經歷進出老母個閪無數次

盤中完全冇反應乜料

重傷

石仔 tsm 幾時上返131

想買JPM set 左價入唔到，係咁升 唔知追唔追好

人無事就最好
你睇下出面 GME SH 邪教

早晨
唔想返工

點解玩妖股散戶10賭9輸
入得場玩妖股就係fomo想賺快錢
目標價吹得越大越多人入場
gme吹緊1000 30000果時
咁升到500上望1000仲點會捨得放
結果咪等到熄音樂夢醒倒輸先肯走
玩妖股不如賭馬算 仲快仲刺激

一早出撚曬 仲要er靚仔 係睇吓幾時炒返起姐

盤後消息

升期一，龍盤二，橫盤三，閪冧四，哭喪五
星期四了

屌你快手得1手萬1蚊貨，升200%先執2萬

只差一個消息炒起佢

唔知真心定假膠

可能sh得嘅真係唔志在啲錢

咁多人抽

中左一手仲想點

訓醒隻mnkd搞咩

人地賭錢咁既心態
跌咁撚多不如輸鳩哂佢搏佢SS
可能果舊錢細唔介意
玩得GME就真係預左哂鳩哂 最緊要唔好孖同輸得起

財不入急門

盤前都有講啦

成班狗莊玩撚殘aapl 變爛果

未過140都係特價 ER棍

GME玩到敗走連登去TG好似以前TVIX討論區

岩 第一次買妖股就出事
以後唔敢掂

忘巴又要傷心數港囡
1手都係錢

其實大家咩情況先會孖

定係點都唔孖

比起er前都可以入 驚乜 前日仲要除淨埋

Jan 3定feb 3

tvix sqqq班友起碼係依到分出去

睇#1 小西心法同雀巴補充

GME今次最犀利屈在妖得嚟包裝到創造歷史打倒大鱷引到咁多傻仔肯坐蟹貨

由限購就知無得玩 咩招都出哂唯有走

財富轉移俾啲有實力嘅投資者姐

有冇人留意sft

咁咪好 快快手交咗學費

一句講哂 大家要贏 gme就要輸

我前排日日踩場入去唱淡
應該比gme好友block左啦

鐘意睇人仆街既出番去啦

每朝早既心聲

港股妖股咪仲難

盤後師狂gel

都係鳩叫姐

返唔到去嫁啦

玩妖股唔是問題 見好就收 錢贏唔哂

me 2

星期四五了 又可以回調加倉

兩個市場都睇唔到
可能係我廢

果果大爆升
我隻super qqq無啦

Trailing stop 之後唔睇賺多賺少定蝕都唔關我事

咁都唔止幾有料
係好撚有料

真係一放 f 就升，我投降啦

今日仲要預告左要傾計
怕忍唔住串上司

琴晚我都差D做傻事

廢老股就當現金倉位放算啦

口德

I know that feel bro

Apps落錯車賺少30% 真係好痛

宥子無人能敵

為何不考慮十蚊邊既SPAC

新手 想問下大家通常幾多%會take profit/拎個本走先
成日唔走搞到輸到hihi

其實tqqq 呢隻野算唔算high risk

點解唔走會輸?

等緊炒一個月都唔執輸

唔算, 未去到孖展OPTION有咩算高風險?

個倉大到推得到細價股

驚咪set定止損?

星期四同星期五棍

又講

求佢返嚟指引我哋

BB IV繼續升？

Aapl升乜

我發現大絲球你日日都長om，同我一樣，職業廢青？

係早左買，屌

買gme 由贏百粒變輸三十個，求安慰

金巴假膠？

而家咪夠鐘返工

無限期支持Se

咁多大學生

咁多有錢大學生

職業: 兒子

兩隻雷達 vldr lazr 盤後咁升法係咪有咩消息？

取代臭雞yolo

水果車命運共同體

今晚係咪繼續龍市

好撚pk啊果果

心理狀態仲要好好

打破迷信未 GME升大市都升

我最缺係呢樣
都係廢老股算

而個係禁果
只可以睇 唔可以食 食左就後悔

果果會替天行道懲罰無信念既人

證明開始大家都唔掂gme

我係揸住300股果果過er 人
仲個夠我有信念啊

傻散日常
利申 傻散

GME 玩完之後都開始正常翻

調轉諗可能係你解放左佢
同放生D魚一樣 功德無量

呢d垃圾妖股 上到60已唔正常啦屌佢

你今日放生左BB未

有冇cciv手足

點解13x仲要賣

一起身見到Amzn

我係咪應該放生埋阿木同tsm

我係負責任既家長
要睇住佢大睇住佢壞

個班本身可能都唔會入市

唔想同佢磨
好垃圾

同你個名一樣夠黑,可能一放生就爆上
試下黑改做白
(btw仲用支牛)

大台電又跌！

記得放生前通知咁多位手足就得
會積到更多功德

sorry
就係想轉走d 錢

石仔又要哭喪扭曲

Nvda又要落返530

台灣積體電路製造
TPE: 2330
623.00 TWD −7.00 (1.11%)

用ft啦

TAT

信念呢黑木清
你放哂果果呀

18歲果陣請交佢俾我中出

要由細培養感情

sne竟然可以升到110
真係

日股都跌緊 我唔想做人了

食屎啦
揸左三個月升得20蚊

諗諗下其實幾好 我係衰輸疫苗股先無晒profit

雙目清，人哋叫你sh 你就sh
同gme gang 冇分別

都18%

好撚後悔點解要忍唔到手去賭ER

雙目清一早清左啦
我跟佢

光源氏計劃

賭左邊隻

果果?
我都係
145賣咪幾好

QRVO

你個sh係傻閪
人哋個sh係strong hold

BB唔係上星期突然長大廿幾歲再俾幾人中出老強玩壞左啦咩?

為人津津樂道 20k眨下眼炒到2M

QCOM可以入手？

中國「人人影視字幕組」涉侵權 14 人被捕 涉案金額逾 1600 萬元
支國呢個政策改變代表既係一種搵錢機會
強國有無NETFLIX咁勁既影視股?!

tsla 跌到仆街
希望今晚個市唔好出事

隻老人痴呆股

bilibil

果果派一對痴男怨佬，雙目巴笑到取後

成功wor

我tsm係正數！

Bilibili

bili 囉屌

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1634.87 , 11.34 , 0.70 %
連登Core指數 : 11590.66 , 45.69 , 0.40 %
連登支概指數 : 1708.76 , 22.53 , 1.34 %
連登光時指數 : 1077.49 , -5.68 , -0.52 %
連登舊經濟指數 : 1559.34 , 50.67 , 3.36 %
連登奢侈品指數 : 1479.44 , 3.10 , 0.21 %
SPY : 381.85 , 0.3 , 0.08 %
QQQ : 326.38 , -1.3 , -0.4 %
VT : 95.4 , 0.15 , 0.16 %
BRK.B : 232.68 , 0.44 , 0.19 %
ARKK : 146.11 , -0.78 , -0.53 %

阿木又跌

佢選擇的是全倉遠期CALL的話
依家都最少跑赢9成連郡交易員

2％就仆街

代表佢哋係清泉 收編唔到
影響到大商家

要石村長出黎主持大局

原來就係同南FUTU齊名既北BILI

今個月開始CORE比完全體屌打

唔跌點升

不嬲都覺得佢勁，係我冇膽跟，跟又唔夠好身手

佢問題係佢自己都無膽跟

仲有東PDD 同西BABA

訓左無睇，gme short squeeze升左幾多

老番就係老番啊清

確診人數下降 just a flu
舊經抬頭即將要面臨最瘋狂嘅經濟復甦

我相信唔少人都有依類經驗
做好晒功課之後
但落注碼好細
望住爆升後先悔恨當初無勇氣

上返500 有一半人睇緊樓

唔好放baba上去講
家陣最潮一定係百度仔

中間一定係QQ

但係我放個位仲低過黑木清

百度唔上大堂啦

你功德無量都要積番D口德的

衰果次者

幾型
希望真係會公開發售
唔好話係用嚟測試技術
如果真係出
儲幾耐都應該要買返部

百度正垃圾

覺得唔好比過去做既決定去影響未來要做既決定真係好難 個心態真係要慢慢練

始終個心態紙倉唔同真倉

有個FRD同一同時間轉玩美股
但佢有南FUTU同北BILI
好撚痴線
佢話每日都M記加大

chwy真係好廢
幾時先係真突破

都係too young嘅問題
sunk cost無得改變 點解要理
食多幾次棍習以為常就唔會咁易受影響
最緊要保持思考
最好方法係做決定之前清條checklist
問下自己點解要咁做

rich到 佢有冇番港股搵番中神通騰訊大哥

等dis重開

買左futu 應該每次食2個加大餐另加隻雞

忘巴IPO fat fat?

futu bili 冇撚停過, cls
bili 起碼大龍至cny, futu 起碼到6月

合埋眼聽人講買咩通常都慘死

百度只係老翻yahoo, 就黎收檔

心通唔中
快手等開

錢就數硬，數幾多咁解

不過諗返轉頭都真係幾後悔出黎做野先學股票 少咗好多臨場經驗
如果早啲喺讀書時期就經歷曬呢堆過程咁就可以慳返好多無謂時間同錢

GME 班友其實都好慘 每晚都等緊係唔係大戶今日平倉

我就係咁，放左升，唔甘心高 j，就左一巴右一巴

尋晚横盤放量，仲唔撚係平倉

我原先調左90個入中銀抽快手
但計計下好似中既機會好細
最後無抽

放咗，唔敢高j，結果倍升

等縮iv就補張put送佢地落地獄

Tpgy inaq monster

我懷疑 f 就爆升

今晚出財報 隨時一下打回原型

porsche taycan好正

用earning 業績 唔好用財報

知道

隻快手單抽機率4%

快手劍指200%

等佢轉行賣電莖EV可能好d

得閒無嘢做咪睇返以前啲操作
睇下衰咩 有無得救
error就有喇 但唔去改落下一次trial
咁個error就嘥咗
最忌扮無事呃自己輸咗就算
然後下一次又情緒主導

屌你老母cciv出fake news 洗盤

都有賺啦

有無巴打有留意VXRT，我18蚊入咗
明明個報告係正面都跌到仆街，總係覺得似莊家震倉

Fufu 新相

雖然成日叫春 但覺得自己有進步既 起碼好多時買同賣都明確咗
只係未做到每次決定都100分

they met all of their objectives with the phase 1 trial
跌一半震倉都幾痛下啵

屌有肚腩嘅

仲要無錢溝貨

我覺得小左 penis buy同sell但呢兩日一日都無 1%

丙朗派？

乜水
幾靚

其實咩係c朗 見你地成日講但唔明係講乜

gme post同個股價一樣，縮量暴跌

早晨..今朝咁早就成人台

不停轉身 swing trade 食短期range
相反就係長揸價投派 SH派 西子門徒派

唔係轉左場？

同連郡一樣
推文速度縮量就代表散水

轉咗場去tg
tg都可以玩一陣
詳情參見tvix

cciv一出港沉左船

TSLA咩料又跌

Ching 食開咩

咁我冇呀 上星期縮倉都係覺得自己有心無力先cut咗30幾隻
不過有幾隻係cut得蠢咗 宜家會想追返 追埋既話個倉就大致成型
eg. Apps se u jmia googl

Fufuying

沉船呀屌

F 巴點睇瑞士佬 reject 疫苗同埋英國變種病毒令疫苗失效？

咁rebalance啫 問題係你放完又J返
即係都未諗好就去執行 玩鳩自己

dllm MSTR 究竟乜撚野野黎, 無限升

好巴睇好INAQ? 我都有留意

TQQQ上左熱門

點解係E-body?

x2 一直以為fufu 係港女

係咪可以好似gme post咁
Deep state岀口術假新聞放大棍

價值投資SQQQ

大家可以留意下Shift Technologies (SFT)，11號出ER，二手車網上平台有市場有收益，係美國9成既人都係面對面進行二手車交易，呢方面有巨大潛力
SFT嚴重低估市值，宜家好平

已經預視到啲新手講咩
點解跌完升幅同qqq差咁遠？？

成班真心膠

你倉幾大，咁多隻

諗返係錯咗 希望之後唔會再錯

Super qqq

幾大都好 目標都係分散風險
推曬成舊錢落幾隻股既話太大上大落唔啱我

好似好勁咁 咩黎

忘巴愛股

調轉頭諗
出嚟做野先對沖到你唔見左果d咋
唔係學生時期食棍都幾難頂

已經留caah 等跌
多左好多on9 post

seed?code?

無放到，佔倉唔大反而仲低位買多左

-10%

買左btc既saas
MicroStrategy一直在瘋狂囤積比特幣，目前在購買比特幣上總共花費了10.95億美元，目前價值約為25.7億美元，增長了135%
呢道有佢30%市值

升到咁, 想入又好似太遲咁, 但又不停龍

【GameStop風暴】終究只是一場賭博 19歲大學生投入近30萬賠到剩1000元

蘋果與起亞已進入最終協議？首批 Apple Car 可能不具備駕駛座

唔係咁撚癲呀

d 預測通常都鳩up

無駕駛位到時架車出左問題無得自己即時control

乜撚都cut apple一慣作風

蘋果分析師...
最近有人分析話下一代 Macbook Pro會有返USB-A 同 SD slot
心諗

less is more

會唔會update 完個CarOS 之後白蘋果開唔到車
之後用開閂門reboot 部車

一定唔會，點逼你買d配件啊？

要另外買
位$10000
方向盤$20000

AppleCar Store

煞車制$100000

Cut埋係咪蘋果take 個駕駛責任?

咁又唔係咁掂，始終有人會想撚下波棍型下

apple car 615kW motor
apple car plus 800kW motor
apple car pro 850kW motor
apple car pro max 900kW motor